[突發] 1121

行過元朗站聽到廣播話今日提早2點收站先醒起今日係721四個月

多謝黨鐵提水